聽日唔好去港交所

恆指會大跌 中國企業會仆街 國際大戶會估空 ！！

石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟

講個知識畀大家知每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

重鐵同時間載到40幾萬人，繁忙時間以每平方米4個人計嘅運載量到9成

只要帶手提行李就會每平方米大約企到2個人，即係20幾萬人會打爆重鐵

舉個例子，100萬人遊行散場，要現有運載力嘅5倍先可以運走啲人，但留意返香港有7百幾萬人，又有遊客。一百萬人散場，實際所需運載力係要大過5倍

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

打算帶喼
喼入面全部都係書
但又擔心佢好重
搭地鐵果陣搬唔到上車
搞到對門閂幾次都閂唔到

Pish